【賽後檢討】hit or run？

以後同我轉曬throw and run 唔該！！

事實係大家武力上既不對等，陣地對峙根本就無得打，相信呢點係無可否認。

既然係咁，全撚部同我轉曬做遠攻唔該。

1.易棄易攜

2.無痕跡留低

3.無需帶gear，black boc上陣throw and run

4.最重要係唔驚俾人逗到有豬咀 or 其他攻擊性武器（e.g行山仗）

其實大家都錫身呢樣真係無可否認，亦唔需要認，因為無必要受傷

大家問心，所有拎鐵通，行山仗既，有幾多個有打過狗一下咁多？

做法唔完善，有進步空間，AI示威！！！

願榮光歸於香港！！

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

幫手推唔該，不受傷，不被捕呀

賽後檢討！！！

認真post無人理

又要自推

push

全民throw and run

輕裝背囊淨係帶衫換 點都跑快過狗掛

10連未

Push

Throw and run 好容易tk

行前啲throw lo大佬 未dum過野？

你都考慮下班女手足唔夠力 又唔敢企近啲 但死都要throw

正確示範

唔敢行近個啲姐係乜都唔做架啦預左

行到埋去打既根本唔多 啲狗仲要個個有盾

唔好再玩laser,0傷害,衰左又俾狗屈攻擊性武器,橫掂都係寧願你玩彈叉好過

發覺得翻laser

啲弓呀，彈叉，巨型彈弓去曬邊？

漆彈呢？連雞蛋都冇？ 大家出黎做乜柒？

磚又唔敢扔，日日淨係落黎大叫黑社會

大家係到日日鳩叫有咩用？

啲狗係入面嘆住冷氣，睇直播話：
叫啦 你嗌破喉嚨都冇人理你地

成班聚係到鳩叫，等俾狗清場

自己諗下圍狗屋係想做乜

有咁多人先算啦
香港人

聲討？ 聲討左幾個月啦

訴求 0.5/5

狗鐵 cctv 0

唔扔火，扔磚呢？雞蛋呢？

自推到嘔血都冇人檢討

訓教算，屌你老母

今日灣仔地鐵站個3分幾鐘好值得參考

有冇link？ 係其他現場無睇直播

我哋見過嗰啲係狗扮人

E+日日圍同一間狗屋,又路障又遮陣,D狗已經有晒部署,日日送頭
有心hit and run就雞尾酒然後走啦,唔洗多人

tui

日日扔大量雞蛋去狗屋門口or冷氣機佢都仆街啦

我都唔知啲人係到係咁叫黑社會，唱兒歌，對空氣指罵有咩用

今日遊行嗰時，見到有個呀姐唔知對住隻警狗掉月餅盒定唔知遮，之後就走咗

大家dum野行前啲，最多叫隔離開遮擋，廢事tk

太子彌敦道側邊開槍個高位咁近行人路 唔知掟磚會點呢

得閒大家無野做就去啲空礦地方練下準繩度同力度啦

男同女都唔該練下

一陣又dum中記者，一係就tk

之前荃灣見過有手足向側邊dum又有，向地下dum都有，心諗做乜鳩

個人覺得而家去得圍狗屋，每晚一支雞尾酒係最低消費。見班防暴次次企哂喺門口，其實好啱一支雞尾酒扔埋去。

人唔洗多，用遮陣保護衝埋去，扔過去，全力逃走，之後所有嘢交返俾街坊就得。

仲有，記得班狗11點交更，佢哋唔洗半粒鐘就可以衝出嚟咬人。
所以記得有gear嘅要留意時間做人